法唔法國好似好多人食撈生

乜唔係馬來西亞坡狗先興咩
點解好似香港都多咗咁多人食咁